engine底,想讀cs, 讀多個bachelor定直接master好

淨係讀過2個 cs course
不過fyp做deep learning
咩algorithm data structures全部唔識
讀多年畢業
我驚直接讀master handle唔到但bachelor又好似好唗時間
有無cs巴打比啲意見

讀翻個一個禮拜果d bootcamp乜都夠啦

Online定要上堂個啲？

cs master冇讀過應該handle唔到

即係要讀bachelor?
如果真係讀係咪可以快d讀完

要咩咪睇咩書，香港prof平時上堂都係照書讀，無咩得着。

呢個真
好多野都唔夠時間去消化

同咪有d學校原校轉major可以skip一大埋courses 可以番去問問

你知唔知年中有幾多狗去洗底